# README

Codigo Referente ao "Developer Challenge"

### Quick start

#clonar projeto:
git clone https://williamfurtunato@bitbucket.org/williamfurtunato/developer-challenge.git

#acessar a pasta do projeto e executar o seguinte comando:
npm install

#acesse o browser atraves da rota: http://localhost:8080 para obter o resultado da pesquisa
